觀星筆一大疑點

O記李桂華 : 果10支Laser gun 係冇「數據標籤」，賣果個亦都違反「商品說明條例」。
客觀黎講，只要證明唔到方同學既意圖係傷人，最大既疑點就係:
方同學係買果時
係唔知觀星筆既功率數字，亦都唔知道效果可以強到燒到報紙。
佢認知範圍內只會知道呢支筆可以用黎觀星。

推

阿蛇暗示海關唔做野
撐警既快d去圍海關

佢話休班狗當時見到店員示範緊點燒穿紙wo

我覺得正常情況下告唔入
律政司會屌警察ON99亂拉亂告
如果律政司真係起訴, 個官都會屌到佢開花
但依家黑警+港共政府, 如果係撞正紅官, 立即GG

聽唔到有講wo
只係話休班聽到佢要強力laser筆。

就算知道可以燒穿紙，禁好多野都可以燒穿紙。
只要有正當用途就有合理辯解。

可能我聽錯

記者話佢詮釋錯條例講埋案例，佢都可以扮無野啦
條李sir都係出黎柒

最大問題係
如果要證明一個本身唔係design for攻擊既野
要定性為佢係攻擊性武器，要
1. 攻擊果時即場拘捕。 OR
2. 有好足夠證據顯示被告有充分動機 會去用呢樣野攻其他人。

當方同學都講到明觀星用，而且證明唔到佢有參與過示威，已經構成唔到第2個case。

其實擺明係想白色恐怖

燒紙？
我攞火機燒衣比班食屎狗啊

佢唔係話嗅到咩

我淨知李蛇好似直接認佢哋係狗

胸部襲警都告得入
香港已經無「正常情況」可言

一定告唔入啦

佢講緊即場示範果時聞到，唔係休班當時聞到。

跟本無諗過告 不停抺黑

呢家佢被人以「藏有攻擊性武器」被拘捕
即係就算你得個水樽 佢證明到你個水樽 係用嚟攻擊
就已經係藏有攻擊性武器
同支laser嘅功率係無關
同埋喺香港 無相關法律關於管有高功率嘅laser
只係賣家唔可以賣class 4以上laser (好似係 請check check 唔sure)

要charge到呢條罪，首先果樣野要定性為「攻擊性武器」。睇返我上面講

有大狀會頂住個場。

仲要用報紙黎燒

個重點根本就應該係執法問題

我買十把菜刀係咪等於我係黑社會去劈友？你有咩“合理”證據證明我係去劈友？如果執法者話係就等於係，咪即係人治！

香港幾時要證明自己無罪？疑點歸於被告！係咪已經變成大陸要證明自己無罪？！

發起一人買十支，排隊買，睇吓你係咪拉哂

1推

所以黑警係亂告人